林鄭班官員應該送上軍事法庭

判100次終身都唔夠